2020普選立法會

全力爭取2020普選立法會為第一首要任務
支持
反對

Push

實行雙普選根本係首要 要從制度改革先可以拯救香港

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件
美限港2020年普選立會

push

推

只有普選立法會才可救香港人